而家台灣仲有冇uber坐

聽日去了

想知仲有冇

應該無喇

有